Adam Hörand tunnistas et ta Hindrik Koratsinge kaest om lainuks wottno 15 rubla ja 2/3 wak linnasemet ja sai neide wahhel se leppitus tehtud et Adam Hörand peab temmale massma5 Märzi se aastan			4 Rub		25 Decemre se aastanb			6 Rub		ja 5 Marzi 1868			5 Rub		Kokko			15 R hob		
